會員“唔知改咩”，岩岩係羅湖村見到你老母係度拉客

傻鳩又無人理

你老母係雞，生左你哩隻食屎狗宜家咪on99理緊本癲狗囉

飲食台傻鳩

你係飲食台傻鳩關我撚事

文盲肥絲大隻平時扮有學識，經常借challenge人打錯字上位，點知自己卻俾人捉番文盲唔識字兼打錯字，慘被撚到笠水，廢物現形實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

想靠大家上位又上唔到仲俾人撚番轉頭咪你哩種廢柴囉

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀